(this.webpackJsonpfrontend=this.webpackJsonpfrontend||[]).push([[8],{287:function(t,i,e){"use strict";e(0),e(288)},288:function(t,i,e){},334:function(t,i,e){},427:function(t,i,e){"use strict";e.r(i);var a=e(10),r=e(0),n=e.n(r),o=e(197),s=e(248),u=e(249),l=e(36),c=e(133),d=(e(334),e(287),function(t){var i=t.an,e=t.titlu,a=t.sursa,o=(t.data,t.categorie,t.url),s=t.isVisible,u=t.setAn;return Object(r.useEffect)((function(){s&&u(i)}),[s]),n.a.createElement("div",{className:"link_media"},n.a.createElement("a",{href:o,rel:"nofollow",target:"_blank"},n.a.createElement(l.a,{color:"textPrimary",variant:"h5",component:"h6",style:{maxWidth:"85ch",opacity:.9,lineHeight:"120%",marginBottom:8}},e),n.a.createElement(l.a,{color:"textSecondary",variant:"body1",component:"h6"},"sursa: ",a)))}),p=e(132),m=e(258),w=e(242),v=e(254),h=e(41),f=[{an:2019,proiect:"ShoeBox",link:"https://www.tion.ro/stirile-judetului-timis/shoebox-cadoul-din-cutia-de-pantofi-pentru-copii-din-centrele-de-plasament-din-timis-855325/",titlu:"ShoeBox: cadoul din cutia de pantofi, pentru copii din centrele de plasament din Timi\u0219"},{an:2019,proiect:"ShoeBox",link:"https://www.opiniatimisoarei.ro/timisorenii-cu-inima-buna-pot-ajuta-copiii-orfani-ori-sarmani-cu-daruri-in-cutii-de-pantofi-cum-poti-fi-parte-din-campania-shoebox/12/12/2019",titlu:"Timisorenii cu inima buna pot ajuta copiii orfani ori sarmani cu daruri in cutii de pantofi. Cum poti fi parte din campania ShoeBox"},{an:2019,proiect:"ITFest",link:"https://pfc.uvt.ro/workshop-despre-web-hosting-in-cadrul-itfest/",titlu:"Workshop despre Web Hosting \xeen cadrul ITFest"},{an:2019,proiect:"Balul Bobocilor",link:"http://www.ziare.com/timisoara/articole/balul+bobocilor+timisoara",titlu:"balul bobocilor timisoara"},{an:2019,proiect:"Balul Bobocilor",link:"https://tv.uvt.ro/show-de-neuitat-la-balul-bobocilor-uvt/",titlu:"Show de neuitat la Balul Bobocilor UVT"},{an:2019,proiect:"Balul Bobocilor",link:"http://www.ziuadevest.ro/cel-mai-exotic-eveniment-al-studentilor-balul-bobocilor-2019-de-la-uvt-la-heaven/",titlu:"Cel mai exotic eveniment al studen\u021bilor, Balul bobocilor 2019 de la UVT \u2013 la Heaven"},{an:2019,proiect:"Balul Bobocilor",link:"https://timisoara.fest.ro/evenimente/party-uri/balul-bobocilor-uvt-2019",titlu:"Balul Bobocilor UVT 2019"},{an:2019,proiect:"StudentFest",link:"https://ziare.com/suceava/stiri-actualitate/participant-artist-sau-voluntar-la-studentfest-7600403",titlu:"Participant, artist sau voluntar la StudentFest?"},{an:2019,proiect:"StudentFest",link:"http://www.bitnews.ro/participant-artist-sau-voluntar-la-studentfest.html?fbclid=IwAR1sS64xwXEETEllU4asCczyVH%E2%80%940imcns9z5g5Fxyc8jYQMI6A9qLb0QM",titlu:"Participant, artist sau voluntar la StudentFest?"},{an:2019,proiect:"StudentFest",link:"https://osut.ro/wp-content/uploads/2019/05/%C3%8Encepe-o-nou%C4%83-edi%C8%9Bie-StudentFest.pdf?fbclid=IwAR1lDMxAJYRTFvPztk-iAy4ABoR7fdEXodi9_ND7sc1Mbu0MR_z_Sq5sHXY",titlu:"\xcencepe o nou\u0103 edi\u021bie StudentFest!"},{an:2019,proiect:"West Summer University",link:"https://www.westcityradio.ro/stiri/osut-organizeaza-west-summer-university-2019/",titlu:"OSUT organizeaz\u0103 West Summer University 2019"},{an:2019,proiect:"West Summer University",link:"https://youth.md/fii-student-pentru-doua-saptamani-cu-west-summer-university-2019/",titlu:"FII STUDENT PENTRU DOU\u0102 S\u0102PT\u0102M\xc2NI CU WEST SUMMER UNIVERSITY 2019"},{an:2019,proiect:"West Summer University",link:"https://www.tion.ro/stirile-judetului-timis/west-summer-university-continua-si-in-acest-an-la-timisoara-32555/",titlu:"West Summer University continu\u0103 \u0219i \xeen acest an la Timi\u0219oara"},{an:2018,proiect:"StudentFest",link:"http://www.romaniapozitiva.ro/romania-internationala/traieste-experienta-abstract-la-timisoara-studentfest-este-cel-mai-mare-festival-international-studentesc-de-arta-si-cultura-din-sud-estul-europei/",titlu:"Tr\u0103ie\u0219te experien\u021ba ABSTRACT la Timi\u0219oara! StudentFest este cel mai mare festival interna\u021bional studen\u021besc de art\u0103 \u0219i cultur\u0103 din sud-estul Europei"},{an:2018,proiect:"StudentFest",link:"https://www.ziare-pe-net.ro/stiri/abstract-timisoara-studentfest-a-ajuns-sa-fie-o-senzatie-de-libertate-5864489.html",titlu:"Upps ... Eroare 404"},{an:2018,proiect:"Grev\u0103",link:"https://comunicatdepresa.com/cultura/scrisoare-comuna-a-reprezentantilor-studentilor-din-consortiul-universitaria-privind-repartizarea-preliminara-a-locurilor-bugetate/",titlu:"Scrisoare comun\u0103 a reprezentan\u021bilor studen\u021bilor din Consor\u021biul Universitaria privind repartizarea preliminar\u0103 a locurilor bugetate"},{an:2018,proiect:"Grev\u0103",link:"https://stiritimisoara.com/societate/studentii-universitatii-de-vest-din-timisoara-intra-in-greva-japoneza/",titlu:"Studen\u021bii Universit\u0103\u021bii de Vest din Timi\u0219oara intr\u0103 \xeen grev\u0103 japonez\u0103"},{an:2018,proiect:"Grev\u0103",link:"https://timpolis.ro/studentii-universitatii-de-vest-din-timisoara-in-greva-japoneza/",titlu:"Studen\u021bi de la Universitatea de Vest din Timi\u0219oara, \xeen grev\u0103 japonez\u0103"},{an:2018,proiect:"Grev\u0103",link:"http://www.tion.ro/studentii-universitatii-de-vest-timisoara-sunt-in-greva/2024124",titlu:"Studentii Universitatii de Vest Timisoara sunt in greva"},{an:2018,proiect:"Grev\u0103",link:"http://www.opiniatimisoarei.ro/greva-la-universitatea-de-vest-din-timisoara-revolta-studentilor/18/04/2018",titlu:"Greva la Universitatea de Vest din Timisoara. Revolta studentilor"},{an:2018,proiect:"Grev\u0103",link:"https://www.agerpres.ro/comunicate/2018/04/18/comunicat-de-presa-universitatea-de-vest-din-timisoara--92887",titlu:"COMUNICAT DE PRES\u0102"},{an:2018,proiect:"Grev\u0103",link:"https://www.hotnews.ro/stiri-educatie-22400515-studentii-universitatii-vest-din-timisoara-greva-japoneza-fata-reducerea-locurilor-bugetate.htm",titlu:"Studen\u0163ii Universit\u0103\u0163ii de Vest din Timi\u015foara, \xeen grev\u0103 japonez\u0103 fa\u0163\u0103 de reducerea locurilor bugetate"},{an:2018,proiect:"Gala aniversar\u0103",link:"https://timisoara.biz/gala-aniversara-osut-28/",titlu:"Gala aniversar\u0103 OSUT 28"},{an:2018,proiect:"Gala aniversar\u0103",link:"https://stiritimisoara.com/cultura/organizatia-studentilor-din-timisoara-28-de-ani-de-proiecte/",titlu:"Organiza\u021bia Studen\u021bilor din Timi\u0219oara, 28 de ani de proiecte"},{an:2018,proiect:"Gala aniversar\u0103",link:"https://www.presaonline.info/cultura/organizatia-studentilor-din-universitatea-de-vest-timisoara-implineste-28-de-ani/",titlu:"Organiza\u021bia studen\u021bilor din Universitatea de Vest Timi\u0219oara \xeempline\u0219te 28 de ani"},{an:2018,proiect:"Gala aniversar\u0103",link:"https://comunicatdepresa.com/cultura/28-de-ani-de-reprezentare-si-proiecte-osut/",titlu:"28 de ani de reprezentare \u0219i proiecte OSUT"},{an:2018,proiect:"Gala aniversar\u0103",link:"https://www1.agerpres.ro/comunicate/2018/03/23/comunicat-de-presa-organizatia-studentilor-din-universitatea-de-vest-din-timisoara-12-02-19",titlu:"Comunicat de pres\u0103 - Organiza\u021bia Studen\u021bilor din Universitatea de Vest din Timi\u0219oara"},{an:2018,proiect:"Abecedarul Carierei",link:"https://www.westcityradio.ro/stiri/o-noua-editie-proiectului-abecedarul-carierei/",titlu:"O nou\u0103 edi\u021bie a proiectului \u201cAbecedarul Carierei\u201d!"},{an:2018,proiect:"Proteste",link:"https://www.jurnalistii.ro/studentii-au-protestat-la-timisoara-impotriva-modificarilor-aduse-de-psd-legilor-justitiei-visul-meu-din-studentie-o-tara-fara-hotie/",titlu:"Studen\u021bii au protestat la Timi\u0219oara \xeempotriva modific\u0103rilor aduse de PSD legilor justi\u021biei. \u201eVisul meu din studen\u021bie, o \u021bar\u0103 f\u0103r\u0103 ho\u021bie\u201d"},{an:2018,proiect:"Proteste",link:"http://stiri.tvr.ro/studentii-din-toata---ara-au-protestat-la-timi--oara_826624_video.html#view",titlu:"Studen\u0163ii din toat\u0103 \u021bara au protestat la Timi\u0219oara"},{an:2018,proiect:"Proteste",link:"https://debanat.ro/2018/01/visul-lor-din-studentie-o-tara-fara-hotie-la-timisoara-au-protestat-cu-un-sicriu-tineri-din-toata-tara-foto_212655.html",titlu:"Visul lor din studentie: O tara fara hotie! La Timisoara au protestat, cu un sicriu, tineri din toata tara / FOTO"},{an:2018,proiect:"Proteste",link:"http://www.stirilekanald.ro/studentii-timisoreni-au-protestat-intr-un-mod-inedit-impotriva-modificarilor-aduse-legilor-justitiei-17563918",titlu:"Studentii timisoreni au protestat intr-un mod inedit impotriva modificarilor aduse Legilor Justitiei"},{an:2018,proiect:"Proteste",link:"https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/protest-amploare-bucuresti-manifestanti-tara-20-ianuarie-863583",titlu:"Proteste ample \xeen Bucure\u015fti \u0219i \xeen \u021bar\u0103. Participarea a fost peste a\u0219tept\u0103rile organizatorilor"},{an:2018,proiect:"Proteste",link:"http://www.ziare.com/stiri/proteste/revolutia-generatiei-noastre-80-000-de-oameni-au-manifestat-in-toata-tara-in-ciuda-frigului-si-ninsorii-galerie-foto-video-1498370",titlu:"Revolutia generatiei noastre: 80.000 de oameni au indurat frigul si ninsoarea ca sa spuna Va vedem! (Galerie foto & Video)"},{an:2018,proiect:"Proteste",link:"https://www.libertatea.ro/stiri/stiri-interne/protest-bucuresti-20-ianuarie-mii-de-oameni-vor-sa-iasa-strada-2113763",titlu:"FOTO&VIDEO/ Protest \xeen Bucure\u015fti. Peste 30.000 de oameni au ie\u0219it \xeen strad\u0103, s\xe2mb\u0103t\u0103 sear\u0103 Cite\u015fte \xeentreaga \u015ftire: FOTO&VIDEO/ Protest \xeen Bucure\u015fti. Peste 30.000 de oameni au ie\u0219it \xeen strad\u0103, s\xe2mb\u0103t\u0103 sear\u0103"},{an:2017,proiect:"Retrospectiva anului",link:"https://www.agerpres.ro/comunicate/2017/12/29/comunicat-de-presa-organizatia-studentilor-din-universitatea-de-vest-din-timisoara-osut--29122",titlu:"Anul 2017 prin ochii OSUT-i\u015ftilor"},{an:2017,proiect:"Retrospectiva anului",link:"http://www.amosnews.ro/anul-2017-prin-ochii-osut-istilor-2017-12-29",titlu:"Anul 2017 prin ochii OSUT-i\u015ftilor"},{an:2017,proiect:"Proteste",link:"http://www.tion.ro/protest-la-timisoara-revolutia-continua/1955511",titlu:"Protest la Timisoara: Revolutia continua!"},{an:2017,proiect:"West Summer University",link:"http://www.romaniaturistica.ro/west-summer-university-2017-timisoara",titlu:"West Summer University 2017"},{an:2017,proiect:"West Summer University",link:"http://radiotimisoara.ro/2017/07/27/cum-e-viata-de-student-west-summer-university-de-la-timisoara-le-demonstreaza-elevilor/",titlu:"Cum e via\u021ba de student? West Summer University de la Timi\u0219oara le demonstreaz\u0103 elevilor"},{an:2017,proiect:"West Summer University",link:"http://radiotimisoara.ro/2018/01/08/finantare-record-pentru-un-proiect-de-succes-al-universitatii-de-vest-din-timisoara/",titlu:"Finan\u0163are record pentru un proiect de succes al Universit\u0103\u0163ii de Vest din Timi\u015foara"},{an:2017,proiect:"West Summer University",link:"http://radiotimisoara.ro/2016/07/25/sute-de-tineri-testeaza-la-timisoara-viata-de-student-la-west-summer-university/",titlu:"Sute de tineri testeaz\u0103 la Timi\u015foara via\u0163a de student, la West Summer University"},{an:2017,proiect:"West Summer University",link:"http://www.evenimenteoradea.ro/info/west-summer-university-2017-isi-deschide-portile-pentru-250-de-elevi-de-liceu/",titlu:"West Summer University 2017 \xee\u0219i deschide por\u021bile pentru 250 de elevi de liceu"},{an:2017,proiect:"West Summer University",link:"http://www.galavoluntarilor.ro/detalii_finalist/153",titlu:"Gala voluntarilor"},{an:2017,proiect:"West Summer University",link:"https://www.newsbucovina.ro/comunicate-de-presa/191172/doua-saptamani-de-studentie-la-universitatea-de-vest-timisoara-perioada-26-iulie-9-august",titlu:"Dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\xe2ni de studen\u021bie la Universitatea de Vest Timi\u0219oara \xeen perioada 26 iulie-9 august"},{an:2017,proiect:"West Summer University",link:"http://diez.md/2017/05/16/pregateste-te-de-viata-studenteasca-si-urmeaza-cursuri-de-vara-la-west-summer-university-timisoara/",titlu:"Preg\u0103te\u0219te-te de via\u021ba studen\u021beasc\u0103 \u0219i urmeaz\u0103 cursuri de var\u0103 la West Summer University \xeen Timi\u0219oara"},{an:2017,proiect:"West Summer University",link:"http://www.romania24.net/west-summer-university-2017/",titlu:"-"},{an:2017,proiect:"StudentFest",link:"http://www.tion.ro/studentfest-se-intoarce-2017-este-anul-viziunii/1802935",titlu:"StudentFest se intoarce! 2017 este anul\u2026 viziunii"},{an:2017,proiect:"StudentFest",link:"http://www.tion.ro/poezii-pe-ritmuri-jazz-un-pod-de-pe-bega-prinde-viata-prin-culoare-si-multe-alte-surprize-la-studentfest/1832219",titlu:"Poezii pe ritmuri jazz, un pod de pe Bega prinde viata prin culoare si multe alte surprize, la StudentFest"},{an:2017,proiect:"StudentFest",link:"http://www.banatulazi.ro/creatie-si-imaginatie-la-studentfest-2017/",titlu:"Crea\u0163ie \u015fi imagina\u0163ie la StudentFest 2017"},{an:2017,proiect:"StudentFest",link:"http://incomod-media.ro/ziar/festival-viziunea-despre-arta-se-exprima-frumos-si-divers-la-studentfest/",titlu:"FESTIVAL: Viziunea despre art\u0103 se exprim\u0103 frumos \u0219i divers la StudentFest!"},{an:2017,proiect:"StudentFest",link:"https://www.ziuadevest.ro/studentfest-2017-concert-si-lansare-de-carte-in-piata-unirii-timisoara/",titlu:"StudentFest 2017: Concert \u0219i lansare de carte \xeen Pia\u021ba Unirii Timi\u0219oara"},{an:2017,proiect:"StudentFest",link:"https://www.svnews.ro/luna-amara-aualeu-docuart-si-altii-la-studentfest-viziune/92348/",titlu:"Luna Amar\u0103, Au\u0103leu, Docuart \u0219i al\u021bii la StudentFest Viziune"},{an:2017,proiect:"StudentFest",link:"http://opiniatransilvana.ro/studentfestcel-mai-mare-festival-studentesc-de-arta-si-cultura-din-romania-da-startul-unui-manifest-cultural/",titlu:"StudentFest,cel mai mare festival studen\u021besc de art\u0103 \u0219i cultur\u0103 din Rom\xe2nia d\u0103 startul unui manifest cultural"},{an:2017,proiect:"StudentFest",link:"https://www.pressalert.ro/2017/05/incepe-cel-mai-mare-festival-studentesc-de-arta-si-cultura-din-romania-la-timisoara-ce-si-propun-tinerii-sa-faca/",titlu:"\xcencepe cel mai mare festival studen\u021besc de art\u0103 \u0219i cultur\u0103 din Rom\xe2nia, la Timi\u0219oara. Ce-\u0219i propun tinerii s\u0103 fac\u0103"},{an:2017,proiect:"ShoeBox",link:"http://www.banatulazi.ro/cutia-de-pantofi-care-aduce-zambete-pe-chipul-copiilor-sarmani-studentii-din-timisoara-demareaza-proiectul-shoebox/",titlu:"Cutia de pantofi care aduce z\xe2mbete pe chipul copiilor s\u0103rmani. Studen\u021bii din Timi\u0219oara demareaz\u0103 proiectul ShoeBox"},{an:2017,proiect:"ShoeBox",link:"http://radiotimisoara.ro/2017/12/05/shoebox-studentii-va-cheama-in-ajutor-sa-aduceti-zambetul-pe-fetele-copiilor/",titlu:"Shoebox: Studen\u021bii v\u0103 cheam\u0103 \xeen ajutor s\u0103 aduce\u021bi z\xe2mbetul pe fe\u021bele copiilor"},{an:2017,proiect:"ShoeBox",link:"https://www.evensi.com/shoebox-2017-timi%C8%99oara-osut/236375383",titlu:"Sorry, something bad happened!"},{an:2017,proiect:"ShoeBox",link:"http://www.tion.ro/fapte-bune-la-cutie-pentru-copiii-nevoiasi-la-timisoara/1942079",titlu:"Fapte bune la cutie, pentru copiii nevoiasi, la Timisoara"},{an:2017,proiect:"Univibes",link:"http://www.tion.ro/studentii-timisoreni-se-pregatesc-pentru-univibes-02-occupy-the-university-again/1900757",titlu:"Studentii timisoreni se pregatesc pentru Univibes 02/ Occupy the University again"},{an:2017,proiect:"Univibes",link:"http://www.observatordetimis.ro/2017/09/28/univibes-2017-primul-mare-party-al-inceputului-de-an-universitar-cine-canta/",titlu:"Univibes 2017, primul mare party al \xeenceputului de an universitar. Cine c\xe2nt\u0103"},{an:2017,proiect:"Univibes",link:"https://www.pressalert.ro/2017/09/patru-scene-la-festivalul-univibes-vezi-ce-artisti-vor-fi-prezenti-video/",titlu:"Patru scene la festivalul Univibes. Vezi ce arti\u015fti vor fi prezen\u0163i VIDEO Citeste mai mult pe: https://www.pressalert.ro/2017/09/patru-scene-la-festivalul-univibes-vezi-ce-artisti-vor-fi-prezenti-video/"},{an:2017,proiect:"Univibes",link:"http://evz.ro/super-dj-ul-care-a-remixat-coloana-sonora-de-la-games-of-thrones.html",titlu:"Super DJ-ul care a remixat coloana sonor\u0103 de la Games of Thrones vine la Univibes"},{an:2017,proiect:"Univibes",link:"https://www.vice.com/ro/article/d3yjpq/festivalul-de-studenti-din-romania-care-pare-rupt-din-untold-si-electric-castle",titlu:"Cum arat\u0103 festivalul de studen\u021bi din Rom\xe2nia care pare rupt din Untold \u0219i Electric Castle"},{an:2017,proiect:"ITFest",link:"http://www.tion.ro/itfest-se-reintoarce-la-timisoara/1800750",titlu:"ITFest se reintoarce la Timisoara!"},{an:2017,proiect:"ITFest",link:"http://www.ziarultimisoara.ro/actualitate/3282-o-noua-editie-itfest-la-timisoara",titlu:"O nou\u0103 edi\u021bie ITFest la Timi\u0219oara"},{an:2017,proiect:"ITFest",link:"http://www.info-tim.com/2017/03/itfest-la-timisoara-29-martie-12-aprilie-2017.html",titlu:"-"},{an:2016,proiect:"StudentFest",link:"https://issuu.com/studentfest1",titlu:"StudentFest"},{an:2016,proiect:"StudentFest",link:"http://www.tion.ro/studentfest-are-program-muzical-super-concerte-cu-suie-paparude-si-multi-altii/1644347",titlu:"StudentFest are program muzical! Super concerte cu Suie Paparude si multi altii"},{an:2016,proiect:"StudentFest",link:"http://www.tion.ro/arta-de-toate-felurile-pentru-tineri-au-inceput-inscrierile-la-atelierele-studentfest-2016/1634359",titlu:"Arta de toate felurile pentru tineri. Au inceput inscrierile la atelierele StudentFest 2016"},{an:2016,proiect:"StudentFest",link:"http://radiotimisoara.ro/2016/05/17/student-fest-25-de-ani-de-arta-si-cultura/",titlu:"STUDENT FEST \u2013 25 de ani de art\u0103 \u0219i cultur\u0103 / PROGRAM"},{an:2016,proiect:"StudentFest",link:"http://timisoara.tvr.ro/studentfest-25-arta-si-cultura-de-25-de-ani_16705.html",titlu:"StudentFest 25 \u2013Art\u0103 \u015fi cultur\u0103 de 25 de ani!"},{an:2016,proiect:"StudentFest",link:"http://debanat.ro/2016/01/25-de-ani-de-arta-muzica-si-studentie-hai-la-studentfest-2016_151742.html",titlu:"25 de ani de arta, muzica si\u2026 studentie! Hai la StudentFest 2016"},{an:2016,proiect:"StudentFest",link:"http://www.timisoaraexpress.ro/stiri-locale-timisoara/10-zile-de-festival-pentru-25-ani-de-studentfest-la-timisoara_17669",titlu:"Error 404"},{an:2016,proiect:"StudentFest",link:"https://www.europafm.ro/studentfest-in-mai-la-timisoara/",titlu:"StudentFest, \xeen mai la Timi\u0219oara"},{an:2016,proiect:"StudentFest",link:"http://www.ziarultimisoara.ro/cultura/2170-evenimentul-artistic-si-cultural-studentfest-a-ajuns-la-cea-de-a-xxv-a-editie",titlu:"Evenimentul artistic \u0219i cultural StudentFest a ajuns la cea de-a XXV-a edi\u021bie"},{an:2016,proiect:"StudentFest",link:"https://www.infomuntenia.ro/sfert-de-arta-si-cultura-la-timisoara/2016/05",titlu:"SFert de art\u0103 \u0219i cultur\u0103, la Timi\u0219oara"},{an:2016,proiect:"ITFest",link:"http://www.ziarultimisoara.ro/actualitate/2220-conferinta-despre-startul-in-cariera-it-la-universitatea-de-vest-din-timisoara",titlu:"Conferin\u021b\u0103 despre startul \xeen cariera IT, la Universitatea de Vest din Timi\u0219oara"},{an:2015,proiect:"Arhiv\u0103",link:"http://timisplus.ro/?p=1492",titlu:"Organiza\u021bia Studen\u021bilor din Universitatea de Vest din Timi\u0219oara \xeempline\u0219te 25 de ani de la \xeenfiin\u021bare"},{an:2015,proiect:"Arhiv\u0103",link:"http://www.timisoaraexpress.ro/stiri-locale-timisoara/organizatia-studentilor-din-universitatea-de-vest-din-timisoara-ce-a-fost-si-cea-ajuns_15485",titlu:"Error 404"},{an:2015,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://www.digi24.ro/regional/digi24-timisoara/osut-la-25-de-ani-sambata-de-la-ora-16-va-avea-loc-gala-organizatiei-studentesti-timisorene-597534",titlu:"OSUT, la 25 de ani. S\xe2mb\u0103t\u0103, de la ora 16, va avea loc gala organiza\u021biei studen\u021be\u0219ti timi\u0219orene"},{an:2015,proiect:"Arhiv\u0103",link:"http://main.radioromaniacultural.ro/osut_implineste_25_de_ani-29726",titlu:"This site can\u2019t be reached"},{an:2015,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://oglindadevest.ro/doi-osutisti-sunt-acum-lideri-anosr/",titlu:404},{an:2015,proiect:"Arhiv\u0103",link:"http://debanat.ro/2015/03/uvt-are-club-select-pentru-studentii-cu-rezultate-academice-exceptionale_99347.html#ixzz40L31kVVq",titlu:"UVT are club select pentru studentii cu rezultate academice exceptionale"},{an:2015,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://www.digi24.ro/regional/digi24-timisoara/timisoara-campus-universitar-cu-aspect-de-centru-comercial-349143",titlu:"Timi\u0219oara: campus universitar cu aspect de centru comercial"},{an:2015,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://renasterea.ro/studentii-din-timisoara-spun-nu-cazarii-refugiatilor-in-camine/",titlu:"Studen\u0163ii din Timi\u015foara spun nu caz\u0103rii refugia\u0163ilor \xeen c\u0103mine"},{an:2015,proiect:"StudentFest",link:"https://www.pressalert.ro/2015/03/conflict-in-noua-editie-a-studentfest-cand-are-loc-ce-evenimente-sunt-programate-si-cum-poti-participa/",titlu:"\u201eConflict\u201d \xeen noua edi\u021bie a StudentFest. C\xe2nd are loc, ce evenimente sunt programate \u0219i cum po\u021bi participa"},{an:2015,proiect:"StudentFest",link:"https://www.ziuadevest.ro/studentfest-2015-sau-10-zile-de-conflict-la-timisoara/",titlu:"StudentFest 2015 sau 10 zile de \u201cConflict\u201d, la Timi\u015foara"},{an:2015,proiect:"StudentFest",link:"http://www.viptim.ro/8-events/628-studentfest-2015-conflict-te-invita-in-data-de-12-mai-sa-traiesti-hip-hop-alaturi-de-noi",titlu:"Oops! Pagina nu poate fi g\u0103sit\u0103."},{an:2015,proiect:"StudentFest",link:"http://www.opiniatimisoarei.ro/studentfest-2015-ce-artisti-vor-concerta-la-cel-mai-tare-festival-studentesc-la-timisoara-iata-tot-programul/05/05/2015",titlu:"StudentFest 2015. Ce artisti vor concerta la cel mai tare festival studentesc, la Timisoara? Iata tot programul!"},{an:2015,proiect:"StudentFest",link:"http://radiotimisoara.ro/2015/04/29/conflict-la-student-fest-2015/",titlu:"CONFLICT la Student Fest 2015"},{an:2015,proiect:"StudentFest",link:"http://www.timisoaraexpress.ro/stiri-locale-timisoara/studentfest-2015-10-zile-de-conflict-si-aproape-100-de-evenimente_15710",titlu:"Error 404"},{an:2015,proiect:"StudentFest",link:"http://www.timisoarastiri.ro/caravana-docuart-cu-filme-documentare-made-in-ro-ajunge-la-timisoara-in-cadrul-studentfest/",titlu:"Caravana DocuArt cu filme documentare Made In RO ajunge la Timi\u0219oara \xeen cadrul StudentFest"},{an:2015,proiect:"StudentFest",link:"https://www.pressalert.ro/2015/05/la-timisoara-inceput-studentfest-cel-mai-mare-festival-de-arta-si-cultura-din-romania-care-este-tema-din-acest-si-de-ce-au-construit-voluntarii-cuiburi-din-crengi-foto/",titlu:"La Timi\u0219oara a \xeenceput StudentFest, cel mai mare festival de art\u0103 \u0219i cultur\u0103 din Rom\xe2nia. Care este tema din acest an \u0219i de ce au construit voluntarii cuiburi din crengi FOTO"},{an:2015,proiect:"Abecedarul Carierei",link:"https://www.digi24.ro/regional/digi24-timisoara/abecedarul-carierei-2015-proiectul-osut-se-va-desfasura-in-perioada-1-8-aprilie-371691",titlu:"Abecedarul Carierei 2015. Proiectul OSUT se va desf\u0103\u0219ura \xeen perioada 1-8 aprilie"},{an:2015,proiect:"Abecedarul Carierei",link:"https://www.pressalert.ro/2015/03/cum-poti-reusi-cariera-mergi-la-acest-eveniment-si-vei-afla-de-la-specialisti/",titlu:"Cum po\u0163i reu\u0219i \xeen carier\u0103? Mergi la acest eveniment \u015fi vei afla de la speciali\u015fti"},{an:2015,proiect:"Abecedarul Carierei",link:"http://www.wherevent.com/detail/Abecedarul-Carierei-Abecedarul-Carierei-2015",titlu:"Event in Timi\u0219oara"},{an:2015,proiect:"Abecedarul Carierei",link:"http://www.timisoaraonline.ro/vrei-sa-ti-deschizi-o-afacere-afla-cum-poti-face-asta-la-abecedarul-carierei-la-timisoara/",titlu:"Vrei s\u0103-\u021bi deschizi o afacere? Afl\u0103 cum po\u021bi face asta, la \u201eAbecedarul Carierei\u201d, la Timi\u0219oara"},{an:2015,proiect:"Abecedarul Carierei",link:"https://www.pressalert.ro/2015/01/esti-tanar-si-nu-reusesti-sa-ti-gasesti-un-loc-de-munca-cum-poti-invata-sa-te-vinzi-eficient-cadrul-unui-eveniment-inedit-organizat-la-timisoara/",titlu:"E\u0219ti t\xe2n\u0103r \u0219i nu reu\u0219e\u0219ti s\u0103-\u021bi g\u0103se\u0219ti un loc de munc\u0103? Cum po\u021bi \xeenv\u0103\u021ba s\u0103 te vinzi eficient \xeen cadrul unui eveniment inedit organizat la Timi\u0219oara"},{an:2015,proiect:"Abecedarul Carierei",link:"http://www.ziuadevest.ro/abcdarul-carierei-sau-economia-de-la-a-la-noi-cu-osu-timisoara/",titlu:"ABCdarul Carierei, sau Economia de la A la Noi, cu OSU Timi\u015foara"},{an:2015,proiect:"Proteste",link:"http://www.banatulmeu.ro/protest-studentii-timisoreni-au-ocupat-un-amfiteatru-si-isi-cer-drepturile-la-prefectura/",titlu:"Protest. Studen\u021bii timi\u0219oreni au ocupat un amfiteatru \u0219i \xee\u0219i cer drepturile la Prefectur\u0103"},{an:2015,proiect:"Proteste",link:"http://radiotimisoara.ro/2015/05/06/foto-zeci-de-studenti-au-ocupat-peste-noapte-un-amfiteatru-al-uvt/",titlu:"FOTO / Zeci de studen\u0163i au ocupat peste noapte un amfiteatru al UVT"},{an:2015,proiect:"Proteste",link:"http://www.tion.ro/studentii-de-la-osut-continua-protestul-in-autobuz/1531799",titlu:"Studentii de la OSUT continua protestul, in autobuz, dupa inca o noapte petrecuta in amfiteatru"},{an:2015,proiect:"ShoeBox",link:"http://www.banatulazi.ro/shoebox-2015-cadoul-din-cutia-de-pantofi-la-timisoara/",titlu:"Shoebox 2015 \u2013 Cadoul din cutia de pantofi, la Timi\u015foara"},{an:2015,proiect:"ShoeBox",link:"https://www.pressalert.ro/2015/12/timisorenii-incurajati-sa-faca-un-cadou-de-craciun-unor-copii-sarmani-intr-o-cutie-de-pantofi-ce-poti-pune-ea/",titlu:"Timi\u015forenii, \xeencuraja\u0163i s\u0103 fac\u0103 un cadou de Cr\u0103ciun unor copii s\u0103rmani, \xeentr-o cutie de pantofi. Ce po\u0163i pune \xeen ea"},{an:2015,proiect:"WSU",link:"https://www.digi24.ro/regional/digi24-timisoara/studenti-pentru-doua-saptamani-190-de-elevi-la-west-summer-university-din-timisoara-421068",titlu:"Studen\u021bi pentru dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\xe2ni. 190 de elevi, la West Summer University din Timi\u0219oara"},{an:2015,proiect:"WSU",link:"https://www.timpul.md/articol/ai-terminat-clasa-xi-a-vino-la-timioara-75178.html",titlu:"Ai terminat clasa XI-a? Vino la Timi\u0219oara!"},{an:2014,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://www.digi24.ro/regional/digi24-timisoara/vacante-gratuite-pentru-studentii-silitori-263055",titlu:"Vacan\u021be gratuite pentru studen\u021bii silitori"},{an:2014,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://www.digi24.ro/regional/digi24-timisoara/a-inceput-inscrierea-pentru-un-loc-in-taberele-studentesti-de-vara-243128",titlu:"A \xeenceput \xeenscrierea pentru un loc \xeen taberele studen\u0163e\u015fti de var\u0103"},{an:2014,proiect:"Arhiv\u0103",link:"http://noinu.ro/2014/08/timisoara-a-spus-si-ea-stop-migrationismului-politic/",titlu:"This site can\u2019t be reached"},{an:2014,proiect:"Arhiv\u0103",link:"http://radiotimisoara.ro/2014/07/22/o-parte-din-problemele-din-caminele-uvt-ar-putea-fi-rezolvate/",titlu:"O parte din problemele din c\u0103minele UVT ar putea fi rezolvate"},{an:2014,proiect:"Arhiv\u0103",link:"http://www.tion.ro/verde-pentru-biciclete-a-sarbatorit-sase-ani-de-existenta/1466362",titlu:"Verde pentru Biciclete a sarbatorit sase ani de existenta"},{an:2014,proiect:"Arhiv\u0103",link:"http://adevarul.ro/locale/timisoara/foto-aproximativ-1500-biciclisti-iesit-strazile-timisoara-pedalarea-toamna-1_543a80df0d133766a8e0b4b2/index.html",titlu:'FOTO Aproximativ 1.500 de bicicli\u015fti au ie\u015fit pe str\u0103zile din Timi\u015foara, la "Pedalarea de toamn\u0103" Citeste mai mult: adev.ro/pbifyi'},{an:2014,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://www.pressalert.ro/2014/12/studentii-timisoreni-invitati-sa-se-alature-marsului-pentru-comemorarea-eroilor-revolutiei-pentru-demonstra-ca-le-pasa-cand-loc-actiunea/",titlu:"Studen\u021bii timi\u0219oreni, invita\u021bi s\u0103 se al\u0103ture Mar\u0219ului pentru comemorarea Eroilor Revolu\u021biei \u201epentru a demonstra c\u0103 le pas\u0103\u201d. C\xe2nd are loc ac\u021biunea"},{an:2014,proiect:"Arhiv\u0103",link:"http://www.tion.ro/fantani-parcari-si-curatenie-in-complexul-studentesc-asta-ii-cer-studentii-lui-robu/1402001",titlu:"Fantani, parcari si curatenie in Complexul Studentesc. Asta ii cer studentii lui Robu!"},{an:2014,proiect:"Arhiv\u0103",link:"http://www.pentrutimisoara.ro/stiri_timisoara/vanzarea-alcoolului-in-complexul-studentesc-in-continuare-interzisa.html",titlu:"Site \xeen construc\u021bie"},{an:2014,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://www.digi24.ro/regional/digi24-timisoara/alcoolul-in-complexul-studentesc-din-timisoara-in-continuare-interzis-261635",titlu:"Alcoolul \xeen Complexul Studen\u0163esc din Timi\u0219oara, \xeen continuare interzis"},{an:2014,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://www.digi24.ro/regional/digi24-timisoara/refuzati-pentru-ca-n-au-experienta-multi-absolventi-nu-lucreaza-in-domeniul-pentru-care-s-au-pregatit-305901",titlu:"Refuza\u021bi pentru c\u0103 n-au experien\u021b\u0103. Mul\u021bi absolven\u0163i nu lucreaz\u0103 \xeen domeniul pentru care s-au preg\u0103tit"},{an:2014,proiect:"Arhiv\u0103",link:"http://www.tion.ro/timisul-pe-locul-3-la-consumul-de-droguri-etnobotanicele-si-cannabisul-preferatele-tinerilor/1429728",titlu:"Timisul, pe locul 3 la consumul de droguri. Etnobotanicele si cannabisul, preferatele tinerilor"},{an:2014,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://www.digi24.ro/regional/digi24-timisoara/detinutii-mai-scumpi-decat-studentii-238623",titlu:"De\u0163inu\u0163ii, mai scumpi dec\xe2t studen\u0163ii"},{an:2014,proiect:"Revolte",link:"http://www.diacaf.com/stiri/local/timis/osut-protesteaza-cu-bannere-si-din-nou-cere-alocarea_18010561.html",titlu:"OSUT protesteaza cu bannere si din nou cere alocarea a sase procente din PIB pentru Educatie"},{an:2014,proiect:"Revolte",link:"http://www.timisoaraonline.ro/taxe-de-scolarizare-mai-mari-cu-20-pentru-bobocii-de-la-universitatea-de-vest-din-timisoara-de-ce-se-plang-studentii/",titlu:"Taxe de \u0219colarizare mai mari cu 20 % pentru \u201ebobocii\u201d de la Universitatea de Vest din Timi\u0219oara. De ce se pl\xe2ng studen\u021bii"},{an:2014,proiect:"Revolte",link:"http://www.pentrutimisoara.ro/stiri_timisoara/studentii-din-timisoara-someaza-statul-roman-sa-si-faca-treaba-cum-trebuie-la-alegerile-prezidentiale-din-16-noiembrie.html",titlu:"Site \xeen construc\u021bie"},{an:2014,proiect:"Revolte",link:"http://www.tion.ro/studentii-timisoreni-reclama-proasta-organizare-a-alegerilor/1475006",titlu:"Niciun Rezultat"},{an:2014,proiect:"Revolte",link:"https://timpolis.ro/debut-de-an-universitar-cu-taxe-de-studiu-cu-20-mai-mari-si-multe-probleme-cronicizate/",titlu:"Debut de an universitar cu taxe de studiu cu 20% mai mari \u015fi multe probleme cronicizate"},{an:2014,proiect:"Revolte",link:"http://voceatimisului.ro/inceput-de-universitar-sub-semnul-subfinantarii-educatiei-si-lipsei-locurilor-de-cazare-la-timisoara-ce-spun-studentii/",titlu:"\xcenceput de an universitar, sub semnul subfinan\u0163\u0103rii educa\u0163iei \u015fi a lipsei locurilor de cazare, la Timi\u0219oara. Ce spun studen\u021bii"},{an:2014,proiect:"Revolte",link:"https://www.vice.com/ro/article/xyz9xk/intrebarea-zilei-ce-facem-cu-marirea-taxelor-universitare-619",titlu:"\xcentrebarea zilei: Ce facem cu m\u0103rirea taxelor universitare?"},{an:2014,proiect:"StudentFest",link:"https://www.activenews.ro/prima-pagina/A-demarat-StudentFEST-2014-cel-mai-mare-festival-studentesc-din-Europa-de-Est.-Programul-evenimentelor-37075",titlu:"A demarat StudentFEST 2014, cel mai mare festival studen\u0163esc din Europa de Est. Programul evenimentelor"},{an:2014,proiect:"StudentFest",link:"http://www.ziarultimisoara.ro/cultura/440-studentfest-creeaza-impact",titlu:"StudentFest creeaz\u0103 IMPACT"},{an:2014,proiect:"StudentFest",link:"https://www.pressalert.ro/2014/03/studentfest-impact-major-la-editia-din-acest-ce-evenimente-speciale-au-pregatit-studentii/",titlu:"StudentFest, IMPACT major la edi\u0163ia din acest an. Ce evenimente speciale au preg\u0103tit studen\u0163ii Citeste mai mult pe: https://www.pressalert.ro/2014/03/studentfest-impact-major-la-editia-din-acest-ce-evenimente-speciale-au-pregatit-studentii/"},{an:2014,proiect:"StudentFest",link:"http://www.timisoaraexpress.ro/stiri-locale-timisoara/studentfest-sub-impact-la-timisoara_13450",titlu:"Error 404"},{an:2014,proiect:"StudentFest",link:"http://www.tion.ro/biblioteca-vie-teatru-si-concerte-la-studentfest-2014-timisoara/1414388",titlu:"Biblioteca vie, teatru si concerte la StudentFest 2014 Timisoara"},{an:2014,proiect:"StudentFest",link:"https://www.digi24.ro/emisiuni-regionale/timisoara/recrutat-in-timisoara/studentfest-arta-si-cultura-studenteasca-in-prim-plan-240293",titlu:"Aceast\u0103 emisiune este live \u0219i o pute\u021bi urm\u0103ri aici"},{an:2014,proiect:"StudentFest",link:"http://www.ziarelive.ro/stiri/doua-saptamani-de-student-fest-la-timisoara-vezi-programul-complet-al-evenimentelor.html",titlu:"Dou\u0103 s\u0103pt\u0103m\xe2ni de Student Fest la Timi\u0219oara. Vezi programul complet al evenimentelor"},{an:2014,proiect:"StudentFest",link:"http://www.banatulmeu.ro/studentfest-la-electric-theatre-timisoara-cu-emil-kindlein/",titlu:"StudentFest \u2013 la Electric Theatre Timi\u015foara cu Emil Kindlein"},{an:2014,proiect:"StudentFest",link:"http://www.enciclopediamuzicala.ro/stiri/lansare-de-album-atelierul-de-trupe-studentfest",titlu:"This site can\u2019t be reached"},{an:2014,proiect:"StudentFest",link:"http://www.timisoaraonline.ro/stop-studentfest-impact-cel-mai-mare-festival-de-arta-si-cultura-studenteasca-s-a-incheiat/",titlu:"Stop StudentFest Impact! Cel mai mare festival de art\u0103 \u0219i cultur\u0103 studen\u021beasc\u0103 s-a \xeencheiat"},{an:2014,proiect:"ShoeBox",link:"http://www.pentrutimisoara.ro/stiri_timisoara/alatura-te-campaniei-shoebox-cadoul-din-cutia-de-pantofi.html",titlu:"Site \xeen construc\u021bie"},{an:2014,proiect:"ShoeBox",link:"http://www.timisoaraonline.ro/cadoul-din-cutia-de-pantofi-campania-caritabila-organizata-la-timisoara-pentru-copiii-sarmani-da-si-tu-o-mana-de-ajutor/",titlu:"\u201eCadoul din cutia de pantofi\u201d, campania caritabil\u0103 organizat\u0103 la Timi\u0219oara pentru copiii s\u0103rmani. D\u0103 \u0219i tu o m\xe2n\u0103 de ajutor"},{an:2014,proiect:"Democra\u021bia \xeen UVT",link:"https://oglindadevest.ro/democratia-in-uvt-alegeri-pentru-studen%C8%9Bi-reprezentantii-in-forumurile-universitare/",titlu:404},{an:2014,proiect:"Democra\u021bia \xeen UVT",link:"http://voceatimisului.ro/osut-anunta-alegeri-democratice-pentru-studentii-reprezentanti-forumurile-universitare-ale-uvt",titlu:"OSUT anun\u021b\u0103 alegeri democratice pentru studen\u021bii reprezentan\u021bi \xeen forumurile universitare ale UVT"},{an:2014,proiect:"Balul Bobocilor",link:"http://www.tion.ro/uvt-pregateste-o-seara-de-basm-la-balul-bobocilor-2014/1469444",titlu:"UVT pregateste o seara de basm la Balul Bobocilor 2014"},{an:2014,proiect:"Balul Bobocilor",link:"http://www.timisoaraexpress.ro/stiri-locale-timisoara/fat-frumos-si-ileana-cosanzeana-vin-la-balul-bobocilor-uvt_14793",titlu:"Error 404"},{an:2014,proiect:"Balul Bobocilor",link:"https://debanat.ro/2014/10/feti-frumosi-si-zane-la-balul-bobocilor-uvt-2014_88334.html",titlu:"Feti Frumosi si Zane, la Balul Bobocilor UVT 2014"},{an:2014,proiect:"Balul Bobocilor",link:"http://www.pentrutimisoara.ro/stiri_timisoara/toamna-se-numara-bobocii-la-balul-bobocilor-uvt.html",titlu:"Site \xeen construc\u021bie"},{an:2014,proiect:"Balul Bobocilor",link:"http://www.pentrutimisoara.ro/stiri_timisoara/balul-bobocilor-uvt-cu-personaje-din-basme.html",titlu:"Site \xeen construc\u021bie"},{an:2014,proiect:"Balul Bobocilor",link:"http://www.banatulmeu.ro/balul-bobocilor-2014-la-universitatea-de-vest-timisoara-in-heaven-the-club/",titlu:"Balul Bobocilor 2014, la Universitatea de Vest Timi\u015foara, \xeen Heaven the Club"},{an:2014,proiect:"Balul Bobocilor",link:"https://www.realitatea.net/uvt-pregateste-o-seara-de-basm-la-balul-bobocilor-2014_1551643.html",titlu:"UVT pregateste o seara de basm la Balul Bobocilor 2014"},{an:2013,proiect:"StudentFest",link:"http://www.opiniatimisoarei.ro/revine-studentfest-acum-e-paradox/24/01/2013",titlu:"Revine StudentFest. Acum e Paradox!"},{an:2013,proiect:"StudentFest",link:"https://www.pressalert.ro/2013/04/weekend-cu-concerte-studentfest-parazitii-miki-love-si-suie-paparude/",titlu:"Weekend cu concerte Studentfest, Parazi\u0163ii, Miki Love \u015fi \u015euie Paparude"},{an:2013,proiect:"StudentFest",link:"https://www.pressalert.ro/2013/02/studentfest-aduce-crema-tinerilor-creatori-la-timisoara/",titlu:"StudentFest aduce crema tinerilor creatori la Timi\u0219oara"},{an:2013,proiect:"StudentFest",link:"http://www.comunicatedepresa.ro/simus-trading/photosetup-sustine-sectiunea-foto-a-festivalului-studentfest-timisoara/",titlu:"Photosetup sustine sectiunea foto a festivalului Studentfest Timisoara"},{an:2013,proiect:"StudentFest",link:"https://www.poetic.ro/16-04-2013-atelierul-de-poezie-relationala-cum-s-a-intamplat-atelierul-de-poezie-de-la-timisoara-din-studentfest/",titlu:"ATELIERUL DE POEZIE RELA\u0162IONAL\u0102> CUM S-A \xceNT\xc2MPLAT ATELIERUL DE POEZIE DE LA TIMI\u015eOARA DIN STUDENTFEST"},{an:2013,proiect:"StudentFest",link:"https://www.pressalert.ro/2013/04/studentfest-aduce-paradoxul-la-timisoara-ce-sectiune-inedita-va-avea-festivalul/",titlu:"Studentfest aduce \u201eParadoxul\u201d la Timi\u015foara. Ce sec\u0163iune inedit\u0103 va avea festivalul"},{an:2013,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://stirileprotv.ro/stiri/timis/shoebox-proiectul-inedit-adoptat-din-strainatate-si-care-aduce-zambete-pe-chipul-copiilor-saraci.html",titlu:"\u201cShoeBox\u201d, proiectul inedit adoptat din strainatate si care aduce zambete pe chipul copiilor saraci"},{an:2013,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://www.digi24.ro/regional/digi24-timisoara/vlad-chereches-osut-dupa-afirmatia-lui-chitoiu-la-timisoara-vor-fi-proteste-vom-scoate-mii-de-studenti-in-strada-139889",titlu:"Vlad Chereche\u0219, OSUT, dup\u0103 afirma\u021bia lui Chi\u021boiu, la Timi\u0219oara: vor fi proteste, vom scoate mii de studen\u021bi \xeen strad\u0103!"},{an:2013,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://www.pressalert.ro/2013/03/tinerii-cu-care-ne-mandrim-sah-cu-animale-din-jungla-cel-mai-bun-joc-prezentat-la-it-fest/",titlu:"Ce \u0219ah au inventat tinerii programatori, premia\u021bi la IT Fest 2013"},{an:2012,proiect:"StudentFest",link:"http://www.opiniatimisoarei.ro/studentfest-2012-festivalul-cultural-studentesc-incepe-in-3-mai/02/05/2012",titlu:"StudentFest 2012: festivalul cultural studentesc incepe in 3 mai la Timisoara"},{an:2012,proiect:"StudentFest",link:"https://stirileprotv.ro/stiri/timis/distractie-arta-si-cultura-la-studentfest-2012-vezi-aici-programul-manifestarilor.html",titlu:"Distractie, arta si cultura la StudentFest 2012. Vezi aici programul manifestarilor"},{an:2012,proiect:"StudentFest",link:"http://revistaechinox.ro/2012/03/studentfest-2012-timisoara-workshop-uri-si-cursuri-de-fotografie/",titlu:"StudentFEST 2012 Timi\u015foara \u2013 Workshop-uri \u015fi cursuri de fotografie"},{an:2012,proiect:"StudentFest",link:"http://www.tion.ro/primul-pas-pentru-a-iesi-din-inertie-inscrieri-studentfest-2012/1081312",titlu:"Primul pas pentru a iesi din inertie - Inscrieri StudentFest 2012"},{an:2012,proiect:"Arhiv\u0103",link:"https://www.wherevent.com/detail/Osut-Timisoara-Democratia-in-UVT-Alegeri-studenti-reprezentanti",titlu:"Democra\u0163ia \xeen UVT - Alegeri studen\u0163i reprezentan\u0163i"},{an:2012,proiect:"Arhiv\u0103",link:"http://www.tion.ro/osut-spune-nu-actiunilor-de-protest-violente-cu-caracter-politic/1042782",titlu:"OSUT spune nu actiunilor de protest violente cu caracter politic"},{an:2011,proiect:"StudentFest",link:"http://www.opiniatimisoarei.ro/compromisul-arta-20-a-editie-studentfest-festivalul-de-arta-si-cultura-studenteasca-isi-deschide-portile-la-timisoara/28/04/2011",titlu:"\u201eCompromisul in Arta\u201d! A 20-a editie a Studentfest, Festivalul de Arta si Cultura Studenteasca, isi deschide portile la Timisoara"},{an:2011,proiect:"StudentFest",link:"http://www.paginidecultura.ro/2011/04/compromis-muzical-la-studentfest/",titlu:"Compromis muzical la Studentfest"},{an:2011,proiect:"StudentFest",link:"http://www.opiniatimisoarei.ro/cel-mai-mare-festival-studentesc-de-arta-din-europa-studentfest-isi-deschide-portile-timisoara-prima-saptamana-lunii-mai/14/04/2011",titlu:"Cel mai mare festival studentesc de arta din Europa, StudentFest, isi deschide portile in Timisoara in prima saptamana a lunii mai"},{an:2011,proiect:"StudentFest",link:"http://adevarul.ro/locale/timisoara/compromis-by-studentfest-2011-timisoara---tinerii-actori-compromisurile-fac-cariera-1_50ad79bc7c42d5a66395dca8/index.html",titlu:"\u201eCompromis\u201d by StudentFest 2011 Timi\u015foara \u2013 Tinerii actori \u0219i compromisurile pe care le fac pentru a avea o carier\u0103"},{an:2011,proiect:"StudentFest",link:"http://www.tion.ro/arta-gratis-la-studentfest-o-saptamana-de-muzica-teatru-si-distractie/909944",titlu:"Arta gratis la StudentFest: o saptamana de muzica, teatru si distractie"},{an:2011,proiect:"ITFest",link:"http://www.autenticpromotion.ro/2011/itfest-timisoara-28-aprilie-2011-1-mai-2011-universitatea-de-vest-timisoara/",titlu:"This site can\u2019t be reached"},{an:2011,proiect:"Proteste",link:"http://www.tion.ro/osut-serbeaza-ziua-internationala-a-studentului-prin-actiuni-de-protest/1013265",titlu:"OSUT serbeaza Ziua Internationala a Studentului prin actiuni de protest"},{an:2011,proiect:"Proteste",link:"https://www.dcnews.ro/studentii-timisoreni-au-protestat-impotriva-ministerului-educatiei-pentru-neaprobarea-statutului_125137.html",titlu:"Studen\u0163ii timi\u015foreni au protestat \xeempotriva Ministerului Educa\u0163iei pentru neaprobarea statutului"},{an:2011,proiect:"Proteste",link:"http://www.opiniatimisoarei.ro/studentilor-de-vest-si-de-la-politehnica-nu-prea-le-pasa-de-drepturile-pe-care-le-au-protestul-pentru-adoptarea-statutului-studentului-adevarat-fiasco-la-timisoara/17/11/2011",titlu:"Studentilor de la Vest si de la Politehnica nu prea le pasa de drepturile pe care le au! Protestul pentru adoptarea statutului studentului, un adevarat fiasco la Timisoara!"},{an:2010,proiect:"Democra\u021bia \xeen UVT",link:"http://www.vinsieu.ro/eveniment/timis/timisoara/alte-evenimente/alegerile-studentilor-consilieri-uvt/38817/e.html",titlu:"Alegerea studentilor consilieri UVT"},{an:2010,proiect:"StudentFest",link:"http://www.ziuadevest.ro/studentfest-2010-gata-de-start/",titlu:"StudentFest 2010 \u2013 gata de start"},{an:2010,proiect:"StudentFest",link:"https://a1.ro/timp-liber/evenimente/astazi-10-mai-s-a-dat-startul-studentfest-2010-timisoara-id94700.html",titlu:"Astazi, 10 mai, s-a dat startul StudentFest 2010 Timisoara!"},{an:2009,proiect:"Proteste",link:"http://www.campusnews.ro/stiri-stiri-5538109-studentii-timisoara-iasi-ies-strada-pentru-drepturile-lor.htm",titlu:"Studentii de la Timisoara si Iasi ies in strada pentru drepturile lor"},{an:2009,proiect:"Proteste",link:"http://www.ziuadevest.ro/osut-de-motive-impotriva-abramburici/",titlu:"OSUT-\u0103 de motive \xeempotriva \u201cAbramburic\u0103i\u201d"},{an:2008,proiect:"StudentFest",link:"https://letsrock.ro/news/Bio+la+StudentFest+Timisoara-69.html",titlu:"BIO LA STUDENTFEST TIMISOARA!"},{an:2007,proiect:"StudentFest",link:"http://www.onlinestudent.ro/articole/un-festival-care-instiga",titlu:"UN FESTIVAL CARE INSTIGA"}];function b(t){var i=document.createElement("a");return i.href=t,i.hostname}i.default=function(){var t=Object(r.useState)(2019),i=Object(a.a)(t,2),e=i[0],S=i[1];return n.a.createElement(n.a.Fragment,null,n.a.createElement(h.b,null,n.a.createElement("title",null,"OSUT - Arhiva media"),n.a.createElement("meta",{name:"description",content:"Articolele \u0219i apari\u021biile \xeen pres\u0103 ale evenimentelor OSUT."})),n.a.createElement("div",{id:"arhiva_media"},n.a.createElement(s.a,{position:"sticky",style:{boxShadow:"none",padding:"10px",borderRadius:3,top:"60px",background:"transparent"},className:"whitebg"},n.a.createElement(o.a,{maxWidth:"lg"},n.a.createElement(p.a,{style:{boxShadow:"none",padding:"0px 10px",borderRadius:3}},n.a.createElement(u.a,{disableGutters:!0},n.a.createElement(l.a,{color:"textPrimary",variant:"h4",component:"h1",style:{flexGrow:1,paddingLeft:0},gutterBottom:!0},"Arhiv\u0103 media"),n.a.createElement(w.a,{style:{display:"inline"}},n.a.createElement(v.a,{variant:"standard",value:e,onChange:function(t,i){S(t.target.value)},disableUnderline:!0,autoWidth:!0},n.a.createElement(m.a,{value:2019},"2019"),n.a.createElement(m.a,{value:2018},"2018"),n.a.createElement(m.a,{value:2017},"2017"),n.a.createElement(m.a,{value:2016},"2016"),n.a.createElement(m.a,{value:2015},"2015"),n.a.createElement(m.a,{value:2014},"2014"),n.a.createElement(m.a,{value:2013},"2013"),n.a.createElement(m.a,{value:2012},"2012"),n.a.createElement(m.a,{value:2011},"2011"),n.a.createElement(m.a,{value:2010},"2010"),n.a.createElement(m.a,{value:2009},"2009"))))))),n.a.createElement(o.a,{maxWidth:"lg"},n.a.createElement(c.a,{container:!0,spacing:3,direction:"row",justify:"space-between",alignItems:"flex-start",className:"whitebg"},n.a.createElement(c.a,{item:!0,xs:12,md:8,lg:8,style:{marginTop:15}},f.map((function(t){if("-"!==t.titlu&&"404"!==t.titlu&&t.an===e)return n.a.createElement(d,{titlu:t.titlu,sursa:b(t.link),data:"12 decembrie 2019",url:t.link,an:t.an})})))))))}}}]);
//# sourceMappingURL=8.10db330e.chunk.js.map